msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mystique 2.1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-14 18:01:12\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 耍下博客 <admin@shuax.com>\n"
"Language-Team: 耍下博客 <admin@shuax.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: c:\\wamp\\www\\wordpress\\wp-content\\themes\\mystique\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ..\n"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/404.php:13
msgid "The requested page was not found"
msgstr "请求页面未找到"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:23
#, php-format
msgid "Posts tagged %s"
msgstr "%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:25
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:27
#, php-format
msgid "Archive for %s"
msgstr "%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:27
msgid "F, Y"
msgstr "Y年F"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:29
#, php-format
msgid "Archive for year %s"
msgstr "%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:29
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:31
msgid "Author archive"
msgstr "作者归档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:33
msgid "Blog Archives"
msgstr "日志归档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:47
#, php-format
msgid "Sorry, but there aren't any posts in the %s category yet."
msgstr "对不起，在%s分类下无文章。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:48
msgid "Sorry, but there aren't any posts within this date."
msgstr "对不起，在此日期内无文章。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:51
#, php-format
msgid "Sorry, but there aren't any posts by %s yet."
msgstr "对不起，在%s没有发表文章。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/archive.php:52
msgid "No posts found."
msgstr "未找到日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:23
msgid "This user hasn't shared any biographical information"
msgstr "该用户没有分享资料"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:28
msgid "Homepage:"
msgstr "首页:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:29
msgid "Yahoo Messenger:"
msgstr "Yahoo Messenger:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:30
msgid "Jabber/GTalk:"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:31
msgid "AIM:"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:38
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/author.php:48
msgid "No posts found by this author."
msgstr "这个作者没有文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:3
msgid "Enter your password to view comments"
msgstr "输入密码才能查看评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:42
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:43
#, php-format
msgid "Trackbacks (%s)"
msgstr "引用（%s）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:44
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:50
#, php-format
msgid "Comments (%s)"
msgstr "评论（%s）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:82
msgid "No comments yet."
msgstr "没有评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:91
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "在你<a href=\"%s\">登录</a>后才能发表评论."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:102
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:128
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:129
msgid "Name (required)"
msgstr "昵称(必须)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:103
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:132
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:133
msgid "E-mail (required, will not be published)"
msgstr "邮箱(必须，但不会被公开)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:104
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:136
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:137
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:115
#, php-format
msgid "Logged in as %s."
msgstr "登录为 %s."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:117
msgid "Log out of this account"
msgstr "退出账号"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:117
msgid "Logout &raquo;"
msgstr "退出 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:122
#, php-format
msgid "Welcome back <strong>%s</strong>."
msgstr "欢迎回来 <strong>%s</strong>."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:123
msgid "Change &raquo;"
msgstr "改变 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:144
msgid "Type your comment"
msgstr "输入评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:153
#, php-format
msgid "Spam protection: Sum of %1$s + %2$s = ?"
msgstr "请回答: %1$s + %2$s = ?"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:162
msgid "Submit Comment"
msgstr "提交评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:164
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:188
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "没有引用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:206
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:206
msgid "1 comment"
msgstr "1个评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:206
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "%个评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/comments.php:224
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:10
#, php-format
msgid "Your site is running on %1$s. Mystique requires at least %2$s."
msgstr "你的网站运行在%1$s. Mystique至少需要%2$s."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:76
msgid "Default sidebar"
msgstr "默认边栏"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:78
msgid "This is the default sidebar, visible on 2 or 3 column layouts. If no widgets are active, the default theme widgets will be displayed instead."
msgstr "这是默认的边栏，2栏或3栏布局。如果没有激活的小工具，默认主题将替代显示。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:86
msgid "Secondary sidebar"
msgstr "第二种边栏"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:88
msgid "This sidebar is active only on a 3 column setup. "
msgstr "只有在3栏设置的时候才激活。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:96
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:98
msgid "You can add between 1 and 6 widgets here (3 or 4 are optimal). They will adjust their size based on the widget count. "
msgstr "您可以添加1-6个小工具（3或4比较好）。他们将根据小工具数量上调整大小。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:106
msgid "Footer (slide 2)"
msgstr "页脚（滑动2）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:108
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:118
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:128
msgid "Only visible if jQuery is enabled. "
msgstr "只有在jQuery启用时显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:116
msgid "Footer (slide 3)"
msgstr "页脚（滑动3）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/functions.php:126
msgid "Footer (slide 4)"
msgstr "页脚（滑动4）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:23
msgid "No posts found"
msgstr "未找到日志"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/index.php:24
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "对不起，没有找到你的请求。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:13
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/searchform.php:5
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/searchform.php:10
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:358
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:15
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:239
#, php-format
msgid "Search results for %s"
msgstr "%s的搜索结果"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:31
msgid "Nothing found."
msgstr "没找到。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:31
msgid "Try a different search?"
msgstr "尝试另一个关键词？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/search.php:35
msgid "What do you wish to search for?"
msgstr "你想要搜索什么？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/searchform.php:11
#, php-format
msgid "You have searched the archives for %s"
msgstr "你在搜索%s的文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/searchform.php:13
msgid "Type a valid search term..."
msgstr "请输入有效的关键字..."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/sidebar.php:26
msgid "My latest tweets"
msgstr "最近tweets"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/sidebar.php:34
msgid "Blogroll"
msgstr "友情链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/sidebar2.php:7
msgid "You activated the 2nd sidebar. Add widgets here from the Dashboard to remove this message"
msgstr "第二种边栏已激活，从控制板添加小工具。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:25
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:542
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:555
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:623
msgid "More &gt;"
msgstr "更多 &gt;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:28
msgid "Pages:"
msgstr "页面:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:39
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:567
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s topics)"
msgstr "%1$s (%2$s 主题)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:52
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:580
msgid "About the author"
msgstr "关于作者"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:64
msgid "Print article"
msgstr "打印文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:68
#, php-format
msgid "This entry was posted by %1$s on %2$s at %3$s, and is filed under %4$s. Follow any responses to this post through %5$s."
msgstr "这篇文章由%1$s于%2$s %3$s发表在%4$s。你可以订阅%5$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:71
#, php-format
msgid "You can <a%1$s>leave a response</a> or <a%2$s>trackback</a> from your own site."
msgstr "也可以<a%1$s>发表评论</a>或<a%2$s>引用</a>到你的网站。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:73
#, php-format
msgid "Responses are currently closed, but you can <a%1$s>trackback</a> from your own site."
msgstr "评论已关闭, 但你可以<a%1$s>引用</a>到你的网站。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:75
msgid "You can skip to the end and leave a response. Pinging is currently not allowed."
msgstr "你可以跳到结尾直接评论。目前不允许通知。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:77
msgid "Both comments and pings are currently closed."
msgstr "评论和通知全部关闭"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/single.php:80
msgid "Edit this entry"
msgstr "编辑文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:285
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:349
msgid "You are not authorised to perform this operation."
msgstr "你没有权限执行此操作。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:336
#, php-format
msgid "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class=\"thickbox\" title=\"%1$s\">View version %3$s Details</a>."
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:337
#, php-format
msgid "There is a new version of %1$s available. <a href=\"%2$s\" class=\"thickbox\" title=\"%1$s\">View version %3$s Details</a> or <a href=\"%4$s\" >upgrade automatically</a>."
msgstr "有一个新版本 %1$s可用。<a href=\"%2$s\" class=\"thickbox\" title=\"%1$s\">查看 %3$s 信息</a> 或者 <a href=\"%4$s\" >自动升级</a>."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:355
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:866
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:867
msgid "Mystique settings"
msgstr "配置Mystique"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:356
msgid "Save Changes"
msgstr "保存改变"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:356
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "恢复默认"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:356
msgid "Reset all theme settings to the default values? Are you sure?"
msgstr "你确定吗重设所有主题设置到默认值吗？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:365
#, php-format
msgid "Settings saved. %s"
msgstr "设置保存。 %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:365
msgid "View site"
msgstr "查看网站"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:369
msgid "Please upload a valid image file!"
msgstr "请上传有效图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:370
msgid "The file you uploaded doesn't seem to be a valid JPEG, PNG or GIF image"
msgstr "对不起，目前只支持JPEG,PNG和GIF图片。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:371
msgid "The image could not be saved on your server"
msgstr "在你的服务器上无法保存此图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:376
#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误: %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:385
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:386
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:604
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:387
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:388
msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎优化"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:389
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:390
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:391
msgid "User CSS"
msgstr "样式表"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:392
msgid "More themes by digitalnature"
msgstr "digitalnature的更多主题"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:402
msgid "The design settings panel is not yet supported by Internet Explorer. Sorry :("
msgstr "这个设计面板不支持IE。对不起 :("

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:405
msgid "Loading site preview..."
msgstr "载入网站预览..."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:410
msgid "Layout style"
msgstr "布局风格"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:410
msgid "Use page templates if you want to apply these only to specific pages"
msgstr "如果你只想对特定网页应用，请使用页面模板"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:446
msgid "Color scheme"
msgstr "颜色方案"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:450
msgid "Not available with <em>imageless</em> setting"
msgstr "无效的<em>无图</em>设置"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:477
msgid "Page (content) width"
msgstr "页面宽度"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:477
msgid "Note that fluid pages can be hard to read on large resolutions."
msgstr "请注意页面能显示的最大分辨率"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:480
#, php-format
msgid "Fixed (%s)"
msgstr "固定 (%s)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:481
msgid "Fluid (100%)"
msgstr "适应 (100%)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:487
msgid "Column sizes"
msgstr "边栏大小"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:487
msgid "(With 10 pixel padding between them)"
msgstr "(他们之间有10像素填充)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:500
msgid "Font style"
msgstr "字体样式"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:513
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:513
msgid "Leave Black (#000000) to keep the default background"
msgstr "黑色（＃000000）保持默认的背景"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:526
msgid "Custom logo image"
msgstr "自定义LOGO"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:526
msgid "Show a logo image instead of text; Upload the graphic file from your computer"
msgstr "从你的电脑上传一张图片替代LOGO文字"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:531
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:549
msgid "Remove current image"
msgstr "移除当前图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:537
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:555
#, php-format
msgid "Directory %s doesn't have write permissions - can't upload!"
msgstr "文件夹 %s 没有写入权限 - 上传失败!"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:537
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:555
msgid "Check your upload path in Settings/Misc or CHMOD this directory to 755/777.<br />Contact your host if you don't know how"
msgstr "检查你的上传路径的权限设置是否为755/777.<br />你可以直接联系空间提供商"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:544
msgid "Custom background image"
msgstr "自定义背景图片"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:544
msgid "Upload a new background/header image to replace the default one"
msgstr "上传新的背景图片替代默认背景"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:568
msgid "Posts (single)"
msgstr "文章 (单页)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:568
msgid "How much information do you want to show on the single post page?"
msgstr "你要在单页显示多少信息？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:571
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:601
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:574
msgid "Meta"
msgstr "元信息"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:577
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:583
msgid "Print link"
msgstr "打印链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:586
msgid "Related posts"
msgstr "相关文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:592
msgid "Post previews"
msgstr "文章预览"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:592
msgid "How much info do you want to show on blog/category/archive/search pages?"
msgstr "你要在分类/归档/搜索页显示多少信息？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:595
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:598
msgid "Info bar"
msgstr "信息条"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:606
msgid "max. 50 words, filtered"
msgstr "最多50字，筛选"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:607
msgid "max. 100 words, filtered"
msgstr "最多100字，筛选"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:608
msgid "max. 200 words, filtered"
msgstr "最多200字，筛选"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:609
msgid "full"
msgstr "完整"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:610
msgid "full, filtered"
msgstr "完整，筛选"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:611
msgid "excerpt"
msgstr "摘录"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:618
msgid "Post thumbnail size"
msgstr "文章缩略图大小"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:618
#, php-format
msgid "Note that this only works for images you upload from now on, older images will be browser-resized. You should use the %s plugin to create missing image sizes"
msgstr "请注意你上传图片的大小。你可以使用%s插件进行修改"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:622
msgid "Very small: 48 x 48"
msgstr "很小: 48 x 48"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:623
msgid "Small: 64 x 64"
msgstr "小: 64 x 64"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:624
msgid "Medium: 80 x 80"
msgstr "中: 80 x 80"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:625
msgid "Larger: 100 x 100"
msgstr "大: 100 x 100"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:626
#, php-format
msgid "WP's Media setting: %s"
msgstr "媒体设置: %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:634
msgid "Footer content"
msgstr "页脚内容"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:634
msgid "You can post HTML code"
msgstr "你可以输入HTML代码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:634
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:749
msgid "Only some HTML tags and attributes are allowed"
msgstr "只有一些HTML标记和属性可以使用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:638
#, php-format
msgid "Use the following short codes for convenient adjustments: <br />%s"
msgstr "可以使用以下的代码调整：<br />%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:648
msgid "Top navigation shows"
msgstr "顶部导航显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:651
msgid "Nothing (disabled)"
msgstr "禁止显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:652
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:653
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:654
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:662
msgid "from category"
msgstr "来自分类"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:667
#, php-format
msgid "%s links"
msgstr "%s 链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:674
msgid "No links found"
msgstr "没有链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:683
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "导航中排除"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:683
msgid "Check the items you wish to hide from the main menu"
msgstr "选择你要在主菜单隐藏的项目"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:688
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:169
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:171
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:693
msgid "(Use the private property to hide other links)"
msgstr "(使用私有属性隐藏其它链接)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:723
msgid "Additional site optimization for search engines"
msgstr "为搜索引擎优化"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:723
msgid "Uncheck if you are using a SEO plugin!"
msgstr "如果你有SEO插件请取消"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:730
msgid "What does this do?"
msgstr "这是什么？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:732
msgid "enables canonical URLs for comments (duplicate content fix, only needed on wp < 2.9)"
msgstr "规范评论网址（重复内容修正）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:733
msgid "generates unique titles for posts with multiple comment pages (prevents duplicate titles)"
msgstr "生成唯一的评论页面标题（防止重复标题）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:734
#, php-format
msgid "generates a unique meta description tag for each page (no meta keywords; why? -<a %s>useless</a>)"
msgstr "没有关键字生成，因为它们全被视作<a %s>无用</a>的。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:749
msgid "Advertisment blocks"
msgstr "广告区域"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:749
#, php-format
msgid "Use the %s short code to insert these ads into posts, text widgets or footer"
msgstr "使用%s代码插入广告到文章、小工具或页脚"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:750
msgid "Example:"
msgstr "例如:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:756
#, php-format
msgid "Ad code #%s:"
msgstr "广告代码 #%s:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:772
msgid "Use jQuery"
msgstr "使用jQuery"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:772
msgid "For testing purposes only. Only uncheck if you know what you're doing!"
msgstr "仅用于测试，只有你很明白作用才能取消"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:777
msgid "Enable AJAX on comment pagination"
msgstr "启用AJAX分页评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:777
msgid "Navigate trough comment pages without refreshing (faster load, but may be incompatible with some plugins)"
msgstr "无需刷新页面，更快的加载评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:782
msgid "Enable theme built-in lightbox on all image links"
msgstr "启用主题内置的lightbox图片链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:782
msgid "Uncheck if you prefer a lightbox plugin"
msgstr "如果你有lightbox插件请取消"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:787
msgid "Remove Mystique settings from the database after theme switch"
msgstr "切换主题时移除Mystique在数据库中的设置"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:787
msgid "Only check if you're planning to remove and change the theme"
msgstr "如果你还会用到Mystique请取消"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:802
msgid "User functions"
msgstr "用户函数"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:802
msgid "PHP code to add to the theme functions. Useful if you have plugins that require you to change the theme's functions.php file"
msgstr "在主题功能中插入PHP代码。在你有分析类等插件的时候非常有用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:817
msgid "CSS to add, or modify theme styles"
msgstr "CSS用来添加或修改主题样式"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:817
#, php-format
msgid "Check %s to see existing theme classes and properties"
msgstr "查看主题的现有类和属性，检查%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/admin/theme-settings.php:880
msgid "Active shortcodes you can use in your posts or widgets"
msgstr "激活缩略码在文章和小工具中使用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/auto-thumb/auto-thumb.php:5
msgid "Auto generate thumbnails"
msgstr "自动生成缩略图"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/auto-thumb/auto-thumb.php:5
msgid "Create thumbnail from the 1st image found in a post, if no thumbnail is set"
msgstr "使用文章第一张图片作为缩略图，否则不显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:71
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:517
msgid "Permanent Link:"
msgstr "永久链接:"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:83
msgid "Read more..."
msgstr "阅读更多..."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:94
msgid "No featured posts found."
msgstr "没有精选文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:118
msgid "Featured"
msgstr "精选文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:152
msgid "Error while featuring posts"
msgstr "精选文章发生错误"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:222
msgid "Featured posts"
msgstr "精选文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:222
#, php-format
msgid "You can mark posts as featured on the %s page"
msgstr "你可以在%s页面标记精选文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:228
msgid "Show on"
msgstr "显示在"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:232
msgid "Pages that use the Featured posts template"
msgstr "使用精选文章模板的页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:237
msgid "Home page"
msgstr "首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:242
msgid "Single post pages"
msgstr "所有页面，包含首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:247
msgid "Archive pages (Category, Tags etc)"
msgstr "归类页面 (分类，标签等)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:252
msgid "404 pages"
msgstr "404页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:257
msgid "Search page"
msgstr "搜索页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:262
msgid "All other pages"
msgstr "所有其它页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:269
msgid "Maximum number of posts to display"
msgstr "精选文章数量"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:276
msgid "Don't show posts older than"
msgstr "不要显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/featured-posts/featured-posts.php:279
msgid "days"
msgstr "天前的文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/ip2country/ip2country.php:48
msgid "Show comment author's country flag"
msgstr "显示评论者国籍"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/ip2country/ip2country.php:48
msgid "May slow down page loading"
msgstr "可能会降低页面加载速度"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:15
msgid "Extra navigation items"
msgstr "额外的导航项目"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:15
msgid "(Leave blank to disable)"
msgstr "（留空禁用）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:19
msgid "Twitter ID"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:24
msgid "RSS URL"
msgstr "RSS地址"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:29
msgid "Facebook ID"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:53
msgid "Follow me on Twitter"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:56
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:156
msgid "RSS Feeds"
msgstr "RSS订阅"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/extensions/xtra-nav/xtra-nav.php:59
msgid "My Facebook"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:40
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:282
#, php-format
msgid "%s post"
msgid_plural "%s posts"
msgstr[0] "%s 文章"
msgstr[1] "%s 文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:119
msgid "View page"
msgstr "查看页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:159
msgid "Follow me on Twitter!"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:169
msgid "You are Home"
msgstr "首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:171
msgid "Click for Home"
msgstr "首页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:229
msgid "F jS, Y"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:231
#, php-format
msgid "Archive for week %1$s of %2$s"
msgstr "发表于%2$s第%1$s周"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:231
msgid "W"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:242
msgid "404 Not Found"
msgstr "404未找到"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:248
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:252
#, php-format
msgid "Comment Page %s"
msgstr "评论 %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:274
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "查看%s中的所以文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:334
msgid "Share this post!"
msgstr "分享文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:522
msgid "M jS"
msgstr "M jS"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:526
#, php-format
msgid "Posted by %1$s in %2$s"
msgstr "由%1$s发表在%2$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:529
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:609
msgid "Pages: "
msgstr "页面："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:611
msgid "Edit this page"
msgstr "编辑页面"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:680
msgid "Go to the first page"
msgstr "跳转到第一页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:680
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 第一页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:686
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:692
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:698
#, php-format
msgid "Go to page %s"
msgstr "跳转到第%s页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:702
msgid "Go to the last page"
msgstr "跳转到最后一页"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:702
msgid "Last &raquo;"
msgstr "最后一页 &raquo;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:736
#, php-format
msgid "about %s year ago"
msgid_plural "about %s years ago"
msgstr[0] "大约%s年前"
msgstr[1] "大约%s年前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:737
#, php-format
msgid "about %s month ago"
msgid_plural "about %s months ago"
msgstr[0] "大约%s月前"
msgstr[1] "大约%s月前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:738
#, php-format
msgid "about %s week ago"
msgid_plural "about %s weeks ago"
msgstr[0] "大约%s周前"
msgstr[1] "大约%s周前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:739
#, php-format
msgid "about %s day ago"
msgid_plural "about %s days ago"
msgstr[0] "大约%s天前"
msgstr[1] "大约%s天前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:740
#, php-format
msgid "about %s hour ago"
msgid_plural "about %s hours ago"
msgstr[0] "大约%s小时前"
msgstr[1] "大约%s小时前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:741
#, php-format
msgid "about %s minute ago"
msgid_plural "about %s minutes ago"
msgstr[0] "大约%s分钟前"
msgstr[1] "大约%s分钟前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:742
#, php-format
msgid "about %s second ago"
msgid_plural "about %s seconds ago"
msgstr[0] "大约%s秒前"
msgstr[1] "大约%s秒前"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:1036
#, php-format
msgid "%1$s written by %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:1044
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:1045
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/core.php:1052
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/editor.php:22
msgid "Divider"
msgstr "分隔"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/editor.php:23
msgid "Error text color"
msgstr "错误的文字颜色"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/editor.php:24
msgid "Error box"
msgstr "错误框"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:73
#, php-format
msgid "You can configure Mystique from the <a%s>theme settings</a> page."
msgstr "你可以从<a%s>主题设置</a>页面配置Mystique。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/settings.php:348
msgid "There are one or more PHP parse errors in your custom functions."
msgstr "在你的自定义函数中存在一个或多个PHP语法错误。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:17
#, php-format
msgid "%s: Widget class not found. Make sure this widget exists and the class name is correct"
msgstr "%s: 小工具没找到. 请确定小工具存在以及名称正确。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:52
msgid "User name (required)"
msgstr "用户名（必须）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:54
msgid "Password (required)"
msgstr "密码（必须）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:55
msgid "Verify password (required)"
msgstr "重复密码（必须）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:56
msgid "E-mail (required)"
msgstr "邮箱（必须）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:57
msgid "First name"
msgstr "姓"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:58
msgid "Last name"
msgstr "名"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:59
msgid "Profile info"
msgstr "档案信息"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:80
msgid "Please type a user name"
msgstr "请输入用户名"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:81
msgid "User name already exists"
msgstr "用户名已经存在"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:82
msgid "E-mail address is required."
msgstr "必须填入邮箱"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:83
msgid "E-mail address already in use"
msgstr "邮箱已经被使用"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:84
msgid "You must enter a password."
msgstr "必须输入密码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:85
msgid "Please verify the password"
msgstr "请重复密码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:86
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次密码不匹配"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:87
msgid "User registration failed.  Please try again."
msgstr "用户注册失败，请重新尝试。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:96
#, php-format
msgid "You are logged in as <a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\">%2$s</a>. You don't need another account :)"
msgstr "你已经作为<a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\">%2$s</a>登录. 你不需要再次申请账号 :)"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:101
#, php-format
msgid "A user account for %1$s has been created."
msgstr "用户%1$s已经创建。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:102
#, php-format
msgid "Thank you for registering, %1$s."
msgstr "%1$s，感谢你的注册。"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:154
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:154
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:610
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:242
msgid "No posts found matching the arguments"
msgstr "没有找到匹配的文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:292
#, php-format
msgid "Empty ad slot (#%s)!"
msgstr "空的广告位置（#%s）！"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:297
msgid "Top"
msgstr "顶端"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:305
#, php-format
msgid "%1$s theme by %2$s | Powered by %3$s"
msgstr "由%2$s提供主题%1$s | 由%3$s强力驱动"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:310
msgid "Copyright &copy;"
msgstr "版权所有 &copy;"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:323
msgid "Site Admin"
msgstr "网站管理"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/shortcodes.php:324
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:55
#, php-format
msgid "%s followers"
msgstr "%s followers"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:79
msgid "Error while retrieving tweets (Twitter down?)"
msgstr "查找tweets时错误（Twitter正常？）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:92
msgid "Displays links to different sections grouped in tabs"
msgstr "在不同的部分显示链接"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:94
msgid "Mystique | Sidebar tabs"
msgstr "Mystique | 边栏标签"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:121
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:308
msgid "Recent comments"
msgstr "最新评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:122
msgid "Popular posts"
msgstr "热门文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:123
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:298
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:206
msgid "Didn't find any posts popular enough :("
msgstr "没找到任何热门文章:("

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:233
#, php-format
msgid "Posted in: %s"
msgstr "发表在：%s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:250
msgid "Sidebar tabs"
msgstr "边栏标签"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:251
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:397
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:496
msgid "jQuery is disabled and this widget needs it"
msgstr "小工具需要被禁用的jQuery"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:286
msgid "Tabs to show"
msgstr "标签显示"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:294
msgid "Tags "
msgstr "标签"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:302
msgid "Popular posts (most commented)"
msgstr "热门文章（评论最多）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:315
msgid "Sort categories"
msgstr "分类排序"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:317
msgid "by name (alphabetically)"
msgstr "名称"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:318
msgid "by category ID"
msgstr "分类ID"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:319
msgid "by category slug"
msgstr "嵌套"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:320
msgid "by post count"
msgstr "文章号"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:325
msgid "Show post count (categories and archives)"
msgstr "显示文章数量（分类和归档）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:331
msgid "How many popular posts to show?"
msgstr "显示多少热门文章？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:338
msgid "How many recent comments to show?"
msgstr "显示多少最近评论？"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:354
msgid "Shows your latest Twitter updates"
msgstr "显示最新Twitter更新"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:355
msgid "Mystique | Twitter"
msgstr "Mystique | Twitter"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:394
msgid "Loading tweets..."
msgstr "载入 tweets..."

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:424
#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:530
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:429
msgid "Twitter user name:"
msgstr "Twitter用户名"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:434
msgid "Number of tweets to show:"
msgstr "tweets显示数量："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:448
msgid "Displays Flickr galleries (needs API key)"
msgstr ""

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:450
msgid "Mystique | Flickr Gallery"
msgstr "Mystique | Flickr 画廊"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:521
msgid "Flickr Gallery"
msgstr "Flickr 画廊"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:535
msgid "API key:"
msgstr "API密钥："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:540
msgid "Number of photos to show:"
msgstr "显示照片数量："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:545
msgid "Gallery source:"
msgstr "图库源："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:547
msgid "Photoset"
msgstr "相片集"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:548
msgid "User photostream"
msgstr "用户照片流"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:553
msgid "Photoset ID:"
msgstr "相片集ID："

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:558
#, php-format
msgid "User ID (use %s to find it):"
msgstr "用户ID（使用%s查找）"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:573
msgid "Login form"
msgstr "登录表单"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:574
msgid "Mystique | Login"
msgstr "Mystique | 登录"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:584
#, php-format
msgid "Logged in: %s"
msgstr "登录为： %s"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:589
msgid "Dashboard"
msgstr "控制板"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:591
msgid "Write"
msgstr "新文章"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:592
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:594
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:598
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:602
msgid "User"
msgstr "用户"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:603
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:604
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:605
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: c:\wamp\www\wordpress\wp-content\themes\mystique/lib/widgets.php:611
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记你的密码？"

